iphone xr全新行貨係咪最平四千五百蚊！？

仲有無再平？

11都抵玩

唔想買，sorry

唔想話比你知 sorry

豐澤見過3998
不過好快已經賣晒

仲值4500

仲有？

冇左好耐啦
10月既事

究竟邊到有平行貨買